元朗遊行已遞交不反對通知書

鍾建平到元朗警署遞交不反對通知書，申請周六辦光復元朗遊行。
遊行將會於7月27日周六舉行，下午4時於水邊村遊樂場集合，4時半起步，然後沿元朗大馬路、朗日路遊行，最後以元朗西鐵站作為終點。遊行結束後將會在元朗西鐵站舉行集會，因此不反對通知書有效至晚上11時59分。

鍾表示，是次遊行為自發行動，並無組織帶領，他只是以元朗市民的身份作為代表申請不反對通知書。

Push

時間會否太遲

推

好似有d晏

改12點啦

起步時間太遲，一定要入黑前撤

4點太夜啦 入黑前要完場
轉返做12點啦

4點？ wtf

既然申請咗，今次和理非做主線，
口號著重警黑勾結、配合貼牆；
勇武組織自衛隊防止鄉黑打人，
鄉黑出手即刻還手制止。

4 點點去

太夜
非常危險
建議提早

預時間比人搵路去起點
同埋成程30mins 行完

鍾建平先生

請你盡快去更改727元朗遊行開始時間

時間點定

咁夜？想決一死戰？

可以轉為12點或1點開始
太夜開始嘅話 手足會有危險

都唔使咁晏啦 3點都嫌佢晏 仲要4點

12太早 要返半日工

建議改到1點開始

我無嘢講

4點係咪想我地死哂???

4點!?
邊個敢出

起點時間改早啲啦，改咁夜做咩

路線好短喎
就咁行的話 半個鐘內乜都行完
延長少少啦不如

反恐,絕對要滅絕嗮班恐怖份子

仲叫光復元朗?

下午四點推兄弟去死？

4點?????

如果要遊行，夜晚前要完！

4點半出發

推早開始

pish

4點半起步....
唔係話巫XX佢都係申請咩? 佢好似3點

太遲啦，有無得早開始

仲要水邊村集合，一出西鐵站可能已經打緊

太遲啦 入黑前走啦

係唔係伏黎, 有冇人可以聯絡下申請人

各位 7 27見
鄉黑大佬已著草
記得五大訴求
丁權 僭建

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

早D啦, 入夜點同地頭蟲玩

4點？？？？？ 你想起元朗夜戰？？？ on9??

push

班黑真係敢郁手咩

最怕唔係時間晏 係勇武唔肯走

12點

地區民團自衛728.2PLUS+

三日前通知就夠 , 嚴格上法例其實唔洗不反對通知書 , 不反對通知書只係負責通知黑警做交通安排

4點半 想我地比人打到仆街

4點半太晏啦

太晏喇

12點啦好嗎 4點先開始 好快入黑好難做到野

一陣元朗警署入夜就拉閘

咁快批ON9地區民團自衛728.2PLUS+

4點係咪on9

做完正經事再混入人群

自發十二點啦好嗎

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

星期六好多人返半日工架

時間要早d

4點半

全部星期六都唔洗返工
條大馬路行半個鐘已經行哂啦

咩事咁晏 ? 發起人唔得閒應該搵第二個

不如另外申請過啦 , 就放工嘅 2:30 應該ok

早啲啊

兩點啦

搵人通知佢12點

早d啦屌

真係好緊啊地區民團自衛747PLUS+

四點⋯⋯

早的啦！

咁遲起步，一入夜就好危險，一有衝突落單好易俾人融咗都唔知

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

贊同12點

改中午12點，這次危險性有，入夜前要撤離

4時半真係好不利

取消
徹查

番黎啦手足

睇到實地區民團自衛747PLUS+

改12點啊！！！

改早d 喇

please make it much earlier

超勇武 決一死戰feel

香港加油 元朗加油
香港 雙普選

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

改12點啦痴線 本身都有人驚 你4點行 d人咪仲更加驚
果到始終係元朗呀大佬 行完都要時間走架

3點都遲啦仲要4點

個撚個都話太遲，又話六點前要撤，
大家打算遊行完就返屋企？

唔對付班牛屎佬，
不如去番紅土算

12點啦

4點半太晏 多人既行到終點都6點幾

有女士同一家大細參與我覺得要天黑前離場
安全第一

咁自己早啲開始先囉~

自己早D去

改12

咁撚晏 班手足唔識路走果陣俾人伏仲衰 改早啲啦
12點

應該3點開 , 8點走

水邊村已經算係黑地方，大家放心，隨時未行已經開戰

虎口婆心地區民團自衛747PLUS+

又和理非

屌你 元朗入夜咁黑 又唔熟路 點夠人打

推12點開始

唔該改早啲，4點太危險

早啲啦

好撚晏吊，早d la

2點啦，入黑唔熟路你落單好危險，因為元朗外圍大部份都係勢力圍村

大家早啲到食飯坐下傾戰術囉
開個google map睇下地勢
周圍行享下路 好快過啲時間

12啦 本身3點都話遲 仲4點半

唔係一早話1200咩

留西鐵站就有機會係開波

早晏都就唔到咁多，12點起碼我去唔到先

4點半太晏，求更改

推，早啲啦

4時？？
話左要早d

4點半? 行得黎都入黑啦

4點鐘錯晒喇

次次都咁遲，早啲啦

4點先起步

早d啦

Pish

咩遞交通知書通知書唔係差佬出架咩

改時間啦

pu

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推到改返12點
4點開始太遲

推
改早D啦

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

改早啲

中午十二點啦

4點 仆街了

推
有用po留名

推，改12點開始

4點 仲夜
727反黑組
光復香港 時代革命

改早D
Be water

改時間 1pm開波啦

12點呀

五大訴求

三點都遲
依家仲要4⃣️點

揾人申請多個9點開始

早D plz

咁晏開波，係咪想打交？ 愈夜大家生命愈唔安全

認真，早前氣氛太緊張，講到入去一定打大交咁，
身邊一直都有出嚟嘅和理非唔敢出，
轉做遊行主導人數應該會多啲。

三點起步啦

推推推

仲遲過平時維園起步
好撚野

屌佢老母想推義士死呀？

四咩時起步

都on9,牛屎佬要搞事洗等夜晚咩，乜撚嘢年代，日夜有乜分別
4點幾開始返工撚仲可以放工過黎

多啲人早啲去嘅話
到時話太多人要提早起步囉

4點？？？？？？？

入黑就會危險，大家一齊去，一齊走，天黑前要離開！

12點！12點！

改做 1200 or 1300啦

肯撚定唔批

4乜撚嘢點？

元朗我

起碼三點要起步啦
有無諗過好多人誇區入去
到時點走

搵人改過時間

牛屎佬天黑有buff咩

鄉黑如果出手，一定最少 20～30人一隊，而且必定係偷襲。

條路半粒鐘行完

4時半？？

入黑前點出得番黎呀

咁晏
好多人未必會敢留到夜晚囉
請改早d

好似太夜

調轉來行
元朗西鐵站--->元朗大會堂球場

唔係話728都搞?星期六好多人番工，黎唔到

今次未必要用「光復」

試下用 保良民 反恐襲！

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

1200 please

調轉又唔順路，南邊圍係元朗站

即係想衝果班又要做condom ?

大家差完電埋位做返正經事喇

一夜晚就好走
唔可以咁遲

點解會係1600開始
請交待下

4點傻撚左咩

十二點幾開始 返工撚都可以趕過黎ga…
入夜危險係真嘅 唔係個個都熟路果d

下午四時？建議改中午12時較好，入黑和理非會陣亡，勇武會大傷

玩野？4點半？

會

4點？
佢鬼黎架？

4點? 冇野麻

時事台要改革

2點好過4點半
食完晏有氣有力就開始

4點屌你

再提，
齊裝！

［裝備撚入］元朗裝備討論

已經有人提議唔好用光復呢個字眼
4點又乜撚野事

早少少啦

有冇傳送門 叫佢改返 12~2 內

四點半咁晏同推人去死冇分別
一入夜班黑社會一定會做野
改十二點半啦

可否提前些少個時間？

話之你一分鐘路程，開始左就要搞幾個鐘
最遲最遲都兩點好喇

4點太遲2點差唔多

乜撚野叫遞交不反對通知書

一定要早

我反對你個不反對通知書

up

屌你 一點就好行

早啲穩陣

4:30食tea啊？

所以大家記得準時到
唔同維園, 3點出發就3點先出門
今次只可早不可遲!!

改中午呀

改早啲啦

短還短 人要散 都要時間

太夜真係會有危險 入黑前要搞掂 一定要
12點幾1點開始？

幾點都好 不如元天巴絲果當日自發完既時候做疏導教人點走邊個方向安全散又有車搭？ 始終我地住元天比較熟路

等睇警察唔發出反對通知書

鐘建平麥水？
Google唔到

真係半個鐘行完

改啦
4點太遲

有無得再交一份改早啲
認真問

改早d
入晚好易俾警黑一齊夾住打

早到先去西鐵打大佬，和理非慢慢行

屌，早d行完早d走
和理非回合，唔想勇武手足出事
佢地係做d更有意義既事

四點？
送頭咩！
不了
一點或兩點啦

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

向天水圍/兆康走都得，兆康就幾遠下

推11點

4點白痴咩

4點先開始，拖兩拖都入黑啦

太遲起步

改中午12點

可唔可以搵人申請12點到4點

猛虎不及地頭蟲呀
請三思

咁晏起步去送頭？

邊個入紙?修改申請啦

早啲啦 唔想手足有事

太夜
12點好啲

不如果日行完留係元朗消費，幫下商户迫爆元朗啦

可唔可以大家早啲12pm到元朗mtr迫爆佢就可以提早起步？

群眾鬥群眾.
淡化 訴求

12點啦大佬

快d改時間啦大哥
4點過到去太夜啦

十二點啊 邊撚個鍾乜平啊

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

4點出發要改名「送頭元朗」

提早啦

五大訴求！
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選

改返個時間啦

4乜撚點啊, 想自殺啊?
遞紙果個死肥仔係咪要訓到晏就2點先肯起身果啲撚屌肥仔
4點行條春啊

岩架啦，好多人入元朗都遲

申請條友係咪內奸來， dllm 4點半
無論咩原因都唔應該咁遲

4點開始你真係想俾人劈死

咁既時間係咪想開大波

3點出發1點好去視察下環境先

事先張揚好玩咩 ?

不如搵人申請28號 12-4

大家覺唔覺得係特燈？
邊有人申請咁遲？會唔會係白3申請，然後想一網打盡

改返12點呀！

4點集合 4半先起步 再加埋香港人慣性遲到.....
博打夜戰咩 一入夜好不利 早兩個鐘行喇
入夜好散 唔係班鄉黑+黑警一次過捉撚晒我地

條路短好多...

4點我屌你老母送頭呀

4點想變旺角黑夜？

求下大家幫手申請多份改12點

太夜喇屌 同埋唔可以入村呀

多人點算？俾人圍點算？

都話叫光復唔太好

12點開始呀

好遲
大家小心

傻的嗎？4:30？叫人入嚟送頭咩⋯⋯

4點半害死人

好迫
元朗真係10-30分鐘行完都得
但要小心注意安全

4 點不如 8 點

直接開片

快 push

4點死緊

4點真係有啲晏喎不嬲都話要搞就日頭搞講左成半個月

4半會唔會太遲.....

會唔會太短呀 幾十萬人咪郁都唔洗郁囉

on9 邊個諗出黎 四點半

想同牛屎佬打夜戰?

一定要提早時間呀

起點改元朗大球場好啲喎
咁多人點起步

老老77元朗大街其實好細 唔好屌住先 , 真係唔知成條街容納到幾多人 可以去GOOGLE地圖睇下個地勢先講 , 同埋元朗入夜係好雜 ,尤其水邊圍 朗屏個到 真係入來玩入埋夜要好小心

同意，我都係擔心多呀，我地真係可以咁理想，制服完全身而退？佢地攞正牌打爛仔交，又唔會比人拉，最怕會變左大亂鬥，係大街到互片，有無人解決到如何避免呢個情況出現先？

太遲

28號會唔會有遊行？上環班義士無人記得了，個個講元朗

條肥仔真係唔識嘅喎

4點呢個時間真係尻到震
都唔知事先講過幾多次一定要日落之前散
咁晏起步成隊人行完都七點啦
先輸天時

仲有佢老味元朗西鐵站係南邊圍地頭
喺嗰度做終點散
想畀人包圍ko 定點？
再輸地利

仲要預計300幾人
300幾人入去比人融左喇

早啲啦, 盡量入黑前完, 元朗人表示入黑後D路好陰濕好易出事

三百幾人行街買餸就得
三百幾人組隊入去交陀地呀？

成班個個話遲 但無一個會去交不反對通知書

同意

時間早d, 會多d人敢參加

仲有係和理非回合，行完就走。大家當做場公關活動咁，留番遲d再衝。

個個星期衝群眾會麻木，冇人去遊行就以後都衝唔起。

唔12點都2點前起步啦

人地有鐵通有木棍，萬一開戰，你攞碌鳩去擋？

4時半是伏wow，呢條友係咪鬼

屌4點遲撚到 jm9呀

入夜咩都好難影

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

真？係的都ok

PUSH，係元朗聚焦返 [b]五大訴求[/b] 1. 全面撤回送中條例 2. 撤銷6.12暴動定性 3. 釋放被捕義士並承諾永不追究 4. 全面實行雙普選 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

專登批4點？

咁提早搞始終將成們個活動提早，可以加大日頭時間嘅比例，比較上都會安全啲

你老母係雞生左你隻食屎狗黎做三毛

12點要開始 4點根本on9

包圍警署？

鐘生呢個時間。。。

佢係咪on9

條友好可疑 一係想推人去死，一係想人唔黎

係咪佢自己要返工所以先申請咁晏

有冇路徑圖?

點會4點集合呀？集合得黎差唔多5點先起行，而家快閃？

鬼来架，四點先開始有冇遲到咁

4半太遲呀，早d呀！太夜都唔知會唔會危金鐘

丁權問題好似spin off 左少少，集中警黑合作對準政權好啲

難得今次唔少人都話黑警同老黑打龍通，係絕好機會掃除警隊威信

返半日工既join 集會？

勇武而家同你講，4半先開始係咪on9
咁夜入去比人斬咩？勇武唔撚係on9呀，都知幾時要走㗎

唔好去元朗 失晒焦 元朗單野完左
請大家去上環靜坐

幫手推

好睇大家終點想圍南邊圍定元朗警署

由元朗西鐵站出發有幾個好處：
1. 西鐵站大家會識路，聚集方便啲
2. 終點係元朗警署會聚焦係黑警身上而唔係老黑
3. 元朗警署嗰邊會安全過南邊圍

下，可以隨便一條友申請架咩，明知入夜危險，仲咁遲出發

我係原居民，大家都無意介入十八鄉既野
唔建議放大到其他原居民身上，上水果次大家都好忍讓，亦明白大家既訴求

推，改早啲啦

平時行半粒鐘既話到時就可能行至少成個鐘，一黎遊行人龍慢，二黎行行下一定會塞

西九遊行條路平時都係行半個鐘多啲但嗰日行左近兩個鐘

幫推

推！

咁遲?!
公司D女同事唔敢黎WO咁

快啲改早
唔係建議 係一定要入黑前走

727 建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

30分鐘行 2個半鐘玩 日落啱啱好

...

4點果個肯定係鬼，想我地全滅！
推11點果個

痴線，點解會申請咁晏

叫元朗反黑大遊行好d

所以我一早話唔識咁急，一來宣傳唔夠好多人唔知，正確日期都係啱啱定，而家好似比人擺咗上枱，去又唔係，唔去又唔係

唉，都話星期日，都話唔使急死都唔聽

唔好忘記終點就係黑幫大本營 - 南邊圍
仲有隔離條唔知咩村都係鄉黑大本營

和定武呢樣唔係話你事前就可以預測
係人哋幫你主導

係啊，但人多肯定著數。
可能我表達得唔好，我講返聲唔好意思，
我純粹想講星期六嘅文宣溫和啲會多啲人出嚟，
我早兩日上連登比我嘅感覺係入去打撚柒班牛屎佬，
雖然我絕對支持，但會嚇怕唔少人。

戴返個頭盔：
絕對支持任何決定，
我都係想件事好。

說話唔係咁講，星期日單嘢就係入夜先搞
入夜能見度低對佢哋嚟講甩身都易啲啦

尋日又話要比顏色鄉下佬睇，要佢後悔
而家又變咗和理非遊行一天團
甚麼光復甚麼革命乜都冇，齋行

死都要727點撚知佢哋

話時話邊撚個鍾建平

近幾次遊行上半場係和,但最後都係變做武

早兩個鐘已經多人好多
好少申請遊行會咁遲，其實都幾奇怪

3點都夠晏 仲4點半係咪痴線
申請嗰位人兄係咪玩嘢

如果黑警4點都感批肯定又係一場大龍鳳

有地利同人和，猛虎不及地頭蟲。

人多就安全，绝不落單，齊去齊走。

727 戰略討論
反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

咁夜 元朗咁危險

最緊要齊上齊落!
班廢尻古惑仔收錢先做嘢
冇錢收仲會搵命博咩

留名

一定去

［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

lm

咁如果有錢呢！？不能排除任何可能性。

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

一定會批，無得唔批

預我！

改12 點。

改早些2pm啦，而且可否唔叫「光復」啊？

叫反官警黑遊行啦，光復好挑釁味
我哋依家唔係直接去搵交打
另外仲有，試下調返轉行，咁走嗰陣就可以用遠離鄉黑嘅朗屏站走
同埋最重要改返早啲2點鐘或者更早啦，入夜對好多唔熟路嘅和理非好危險

夜既我反而可以收工黎,早既幫唔到手
點都好,唔好落單就會安全

光復香港

去

推

建議 路線由「元朗警署」行去「兆康」，

6.2公里，

幾十萬人都沒問題，又安全

好亂，究竟係幾點開始同路線係點？ 有好多個version

推呀屌

再推

推，改時間 改名

想問下有無得再交一份話12點開始？可以既話我唔介意我去搞

4點半真係送頭呀屌

要早D，起碼1點或1點半集合，2點或2點半要開始行

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

幾點都好, 如果想多D人去, 最好盡早確定時間俾民眾有準備.

4點先起步
隊尾起碼6點先開始行

時間應該改早啲

條友鬼鬼地，一係就智障
有咩理由4點半先開始
港島都2/3點開始啦，元朗反而4點半?

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

推啊

條路好短，銅鑼灣行去灣仔咁上下

頭先電台訪問入紙條友，佢話改早都係改3點

佢老母啦

咁未自發2點囉

明白的，各自努力！

我打算為727元朗交多份遊行意向通知書 各位想12點定2點出發？

幫幫手

可唔可以轉轉唔用光復，用反黑

用反黑 和理非

收割光環

727光復元朗 728平反上環

條走線已經閪
西鐵站嗰邊有咩事起上黎走都走唔到 根本送頭
時間仲閪
龍尾去到西鐵站肯撚定入咗黑

真係痴膠花, Spy?

可唔可以早啲呀，4點太晏喇

正解！

改左時間12點味？改左反黑味？

太晏 有無得改早

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

你地唔記得71立法會時點行動?
醒d la

2點啦~

點配合另一邊？已出文宣727三點西鐵站？

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

其實條路線好短,真係半粒鐘行完,人多的話起點可能直頭起唔到步,而且西鐵站果度容納唔到幾多人,會唔會加長D會好D???或者加多條馬田路馬棠路,兩線一齊行?

不入村好重要,但山墳唔需要提,即完成解散都唔需要,因為一定有兄弟會留守,費事講完做唔到

建議2點前好開始

鍾建平冇上連登 4點半起步 天黑完唔到

山墳個位係依家好多人將單嘢指向關示威者事

割乾淨好啲我覺得

至於解散就我覺得寫清楚有個預算比和理非好少少

始終好似民陣搞遊行到終點都會呼籲散啦

但可以改改嘅等晏少少出面有大啲共識

請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰